辛苦晒喺天耀附近派單張嘅你

派比我係一個妹妹，趕住收工無多謝你，辛苦晒

111